[＃ＳｕｐｅｒＦｒａｎｋ！！]車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

111111

做咩全形字

以為入左鴻福郎post

無 想試下姐

mk

10:14 完場走佬先有人通知干地阿狗豬波

干地又打人個pat，10:14之後同雷斯講野果段

唉chelseatv幾時先有呢d片

Costa完場之後個款好唔gur

佢有份造成

lm

Ake

名宿波歷克prediction 2:1

轟ig又j 6:0

偽毒po霸

new post 留名

見到條fucker D英文就好想打人

打飛機

emilia 真係影衰晒我轟

大波

我都中意ram

留名

肥到隻豬咁都唔大波就跳樓死左佢好過啦

ching唔好咁講野
香港地真係好多肥婆係平胸

肥婆都平胸真係唔知講咩好

跳樓囉

正如香港大把毒撚又矮又醜

窮肥毒柒醜
矮鈍悶靜臭
10項中晒

條女都唔算大波，亦唔算好肥，但身型好柒
手短腳短腰粗 成個桶咁
成撚日著我轟波衫
咪撚借我轟過橋呀，我肯肯定日日狙擊

me2

你有自信已經有分別

。。。。。。

真名上連登

D人踢石地都落鏟係咪痴線
磨到隻手肘甩晒皮

book左潛艇

一個臭既人可以點有自信呀

自信係由內至外再由外入返內

同依d生理上既界限係阻止唔到我

著住切仔件衫自信爆棚

係，我著左件36號切地標入波衫係mk打橫行

呢d操重野留返俾我

臭賓賓邊有人埋你身

你睇下老鼠幾有自信

所以咪打橫行

一拳一個

等睇今晚銀河唯一屈鳩moses,azp機

我163cm 98kg 樣9成似jay spearing

你地咪又係比我一拳一個

一拳一個又點
女 錢 地位

自貼ok?

官方FB條片竟然冇煮艾辛個球

點解公海仲未有人post d 9up賽前分析黎笑下架

今晚po

網上搞事你就叻，現實生活你敢面對？

五小時後

潛艇買飛請在此排隊

唔貪心 一分收貨

潛到落大堡礁🌻🌻

唔貪心 贏一球復仇收貨

唔係爺爺季初幫乾爹起機
而家大家仲睇緊放題踢右閘渣

john

雲爺爺上場留力 又有基奧特屈高波 雷斯又好似有傷 今晚見真章

又bin我轟名宿伊雲

半場贏三球收貨,廢撚事次次俾隻豬腦尾段狂頂

睇到其他Forum講青訓難上位，有感而發。其實以現在車仔的情況，青訓球員想上位係好難的事。自從油王同摩佬入主後，球會每一季的目標都係冠軍，呢種精神係呢十幾年亦深入每個球員的基因內。球會需要的是即戰力，短時間內就要融入球隊，否則就冇可能係球隊立足。

爭冠需要高質而表現穩定的球員，所以唔可能大量使用年輕人，因為年輕代表不穩定。熱刺一向喜歡用年輕人，但成續多數只係4-7陪回，直至上季集體爆發，一直都係爭冠位置，但臨尾壓力太大，失控崩潰，季尾對車仔大家都有眼睇。阿4奴就更加唔駛講，玩左十幾年青訓幼齒，有咩成果出到？當然以雲爺爺的江湖地位，係可以將年輕球員的垃圾表現，影響減到最低。

垃圾車雖然近5年換左6位教練，但成績絕不失禮，英超，聯賽杯，足總杯，歐聯，歐霸，幾乎所有獎盃都有，證明呢條路係走對的。唔通你叫油王，球會雞胸3年，冒住跌出前四的風險去練新人？而且就算球會肯比時間教練，班新人係咪一定會成才？到時3年過左，人又冇，錢又冇（冇歐聯），一流球員又唔肯來，到時好似利記咁日日J歷史就仆街。

要改善呢種情況，除左外租，賣比中下游球會再set回購都係解決方法，始終租同賣係2回事，人地都需要成績，冇義務幫你練新人。賣出去有本事就打出成績再回購，冇亦賺到一筆轉會費。垃圾車呢十幾年淨係賣年輕人賺左成億幾。

薯片咁就籌左300萬
香港人真係以為佢救星

依家急需幾個青訓做球會icon，接任我轟黃金新一代

課金比個有錢佬玩政治遊戲, 仲要自己無得揀 笑死人

等睇下個689上任

連時事台都好多人捐 好多香港人真係好撚蠢

港豬

你都幾貪心，要幾個
有1-2個已經要還神

Ake，基斯甸臣，切，殺龍霸都係一線料，潛質應該夠料接班踢正選
做唔做到icon就睇佢地做化了

呢十幾年大把一線料潛力青訓，但一個都打唔出來

1萬3千幾個捐款就有300萬

開波未呀屌

贏埋呢場就袋左三分一隻盃

LOVE POLE?

其實好多人都會覺得呢場贏埋就捧咗大半個盃

季尾護級隊先係最難打

下場般尼已經難打啦

傳統華人奴性
望有明君多過有民主

椰子加新特蘭

對護級球隊先係見真章

東北球隊對親我轟都會實力三倍化

唔洗下下潑冷水既

ake上年屈福特最佳年青球員 般尼茅夫主力 基斯甸臣慕遜都打穩到正選 又打過歐聯 兩個都係正軌發展

事實係難聽過粗口

Ake start

切同殺龍霸俾返老鼠吹奏

屌你老母以為真
即刻check下係咪早左開波
咁快知正選

Ake, 基斯已經證明左自己，殺龍霸後備入替亦好對辦
我唔明有咩好質疑
切切盃賽都唔錯，聯賽方面有待觀察

期待有英超隊下季借切黎用

點做到

殺龍霸而家仲係咪U23 隊長？
Ake 好似又係U23 隊長？

女學神

師傅有冇事？

第一下以為佢剷左上橋，但條橋又無花到

兩個都無事

下午4時許，一名女學神沿荃灣青山公路進行駕駛練習，駛至大窩口支路時，懷疑猶豫不決，失控撞向路中石壆後向右翻側，駕車師傅與女學神一度被困，其後自行爬出車廂。女學神腳部受傷需要送院治理，姓馬的教車師傅表示由於事出突然，坦言「一秒鐘嘅時間真係反應唔到」，所以來不及煞車而釀成意外。

出面好多post

爺爺前四已夠分
請支持乾爹

Chelsea team v Arsenal: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #CHEARS

有啲志氣得唔得，今晚要贏

Chelsea subs v Arsenal: Begovic, Terry, Zouma, Chalobah, Fabregas, Willian, Batshuayi. #CHEARS

無安，有機

唔撚贏唔收貨

唔洗見柒頭安

勝利十一人

安後備

No ake again

勝利11人

又有bellerin

又無ake

最佳位置

冇cheek, AKE

阿中場傷左邊個

睇後備名單D人，冇佢兩個算係正路

北倫敦打毗

女人渣車真係大災難

藍斯同銀河唯一都sub

銀河一陣又出黎轟炸Azp

仲有後備殺手黑b
擅抖未

小小阿記用翻熱狗個招 爆右斬左

諗起都

阿80分鐘換入豬腦絕殺我轟

買左和同客
3倍幾
想輸都難

梗係下盤啦

買咗5m 客+1

仲未有live post

卡勞咪開左

原來我block 左佢， 有無傳送門

高質user都block有冇搞錯牙

(車區，再見林傳奇） 車路士對阿仙奴

阿右邊兩隻跑狗 阿朗慘慘豬了

雞曉哥今場要生性

應該係貪曾2.0

夏天7月
車仔同阿記會係鳥巢踢友誼賽

Pro宜家跌到3380我甚至見到信和有鋪頭賣建議售價 等我唱晒嗰啲外幣利是就買

賣鞋買pa4

New post lm

踢完肯定肺積塵

佢塊爛地到時踢到先算啦
上年曼市打吡取消柒到冇眼睇

斬比山齊士

又bin

咁樣鏟都唔駛食牌

costa

12分

輕鬆屌打班阿狗，好悶

阿狗點解有班人係狗竇即討
又有班係係love post講既

多謝阿狗首循環屌醒我地轉343 多謝阿狗次循環俾我地屌打帶黎歡樂 456到班阿狗係唔抵

屌你哥狗正仆街 搞到卡吐無左個cs

美中不足真係沙皮狗 同個失波

本身今場算係4比0獌之後最好既一場

用勝利歡送林伯退役

哥斯達今場麻麻地 其他都好似上晒身咁

開開心心睇kellybb

殺阿人 生於這個地方 稱呼叫Hazard

超級殺阿人

賣左對鞋 送舊迎新

點止麻麻地,直頭柒

係有卡吐頂住姐
阿狗有幾下都好有威脅
不過係佢地後防太柒咁解

今場係爭哥狗
Btw 比比鳥傷咗令azp有冇咁大壓力

屌 kellybb完左

今場哥斯達要屌
自從扭計之後狀態都仲未去返之前個水平
今日兩球都唔撚傳
上半場佢比柏度就單刀啦
完場前又唔傳返出黎 零角度你射乜鳩

車贏波但kelly直播已完

呢場把握力好d分分鐘456
哥狗埋門把握上乘但用空位決定同細節處理真係唔得
不過t bo kante hazard今場j死

半粒鐘
開住MACKBOOK睇佢搞到睇唔到法比個球

係估唔到1on1好拿手既k6都今場跌到咁

哥狗今場食左豬油包咁

超級殺阿人=hazard
傳說超級殺阿人=drogba

條柒頭不嬲比夏神撚狗架啦

HAZARD勁到仆街啊

老老豆豆
COSTA神射手9成凍過水
呢幾場個態都係咁

Ankle Break

最尾果球算啦
不過佢狀態回落咗 好正常

干地平時約施治去邊個天台見？

向林伯致敬

兩回合計 3:4

佢人品好唔FOUL世三咋
唔表揚佢仲係度笑人

咁早

今場hazard真係....屌
跟住即刻好撚驚皇馬買佢

老鼠今場咁差就咪出去開挑啦

我都係掛住睇kelly 無睇法比果球同失波

世三果球睇到我噴精

睇到嬲

高基連 笑死我

各位車狗可以出公海抽鳩阿狗未？

轉左幾多個圈

flight time比佢預期早好多
所以玩左10分鐘左右cod再吹左陣水就完
但佢話10號會再開stream
同埋遲下可能搵下其他男artist上去玩

快d調整返
黎緊轉最後直路好需要佢

臨尾果球Happy仔唔熟個防守體系

有無人覺得對面軍心或多或少有比山狗影響

屌你老母英超
比番kellybb我牙

想抽人品論多d

卡吐救黑迫果球真係痴線

cap得精準

隔離屌緊施治

po出公海？

車狗 由輸比阿狗3球果場開始
唔計對stoke
其他失波都係右邊頭鎚

反骨仔山狗
雲爺爺對佢咁好 都作反
go to chelsea la diu

true blue

原來禁區正面傳入黎個球頭鎚卡吐僅僅掂到咋

都估到法比唔會剷草

山B回家吧
法比柏度等緊你

揾野瀨 奧燒一大戰就垃圾

有巴哥以前撚狗既影子

死25仔 扮灑野

真係一億都唔好諗住買到一隻左腳，右腳直頭無價
球入波過左高基連兩次
中場過完，禁區再過，仲要出埋挑射

兩回合計出局

其實唔慶祝仲型過慶祝啦
幾欣賞佢

ozil最廢，除左開角球同罰球，完全唔見影

搞笑?

咁第3球一定係施治咩飛架啦

梁國雄議員

足球小將式入波

比gabriel空晒頂完個球之後干爹嬲到

哥狗呢兩場食撚屎 射失12碼 兩球單刀唔撚交

呢張好d?

越想入越入唔到

干爹真係好正

有冇放大鏡借黎

我正式宣佈
無一隊可以雙殺我地

嬲就明，但助教好呆，我相信佢即場咩都做唔到

一定係美斯扮

佢有份踢咩今場 ?

一野擒拿手

唔係領先緊堅要屌爆佢

呢球真係成個梅西咁
特別係靠食位擺脫高基連呢下

山狗 梅屎棄喑投明仲黎得切

好耐冇見夏神Solo入波，
呢球夠J幾個月

自己>球隊

KANTE D傳波有進步

一野抽起佢

有時會突然後防唔集中 空晒

又令我諗起高治

發覺近排打強隊失個4球
全部都係輸頭鎚

呢場個龍門分勝負
卡吐喺1比0果陣救必入波 施治送禮
之後哥狗又送番禮

上兩場先屌佢無態

如果順勢黎個過肩摔就完美

對上一球係拖肥
不過印象最深都係上年打猁個球

都係輸果個位

丁撚死

等睇新浪j文

Hazard: "I know I need to score more goals. Today I did, I’m happy."

azp個位係有弱點 但得熱狗利用得好

個個踢到心雄，最後五分鐘Luiz zouma係咁走上去

油王臨完場個樣仲係憂心忡忡咁

依球精彩好多

咁上兩場真係冇乜作為
但今場上撚哂力

無cs

呢球鳩鳩連

佢成日對阿都上身

睇緊d生意姐

爆撚到條傻鳩飛起身，笑撚死

儲足氣 變超級殺阿人

之前又係有球自己一個連過幾個殺入禁區逼到哥斯尼冇人品咁出腳掃低佢拎到個12碼

真係希望雲爺爺續多3年約

食極都食唔到世3個位

Ali入攝時間好準 佢幾場都有波入係有原因

有無人覺得依家山狗拖累左隊波

ali真係似撚仔
d後上捕位係有d料

高基連原地自轉360

哥狗果兩球單刀禁都唔比真係獨撚到
不過入果3球唔多唔少佢都有d功勞

hazard大屎忽

我覺
岩岩開波冇耐掉界外球都鬧d隊友

唔穩定, 好似今場咁, 屌隊友就多, 佢自己又踢d乜波出黎
當然全隊最好波都係佢, 鬥心其他人都係差好遠

條友好似上腦 見人就咬 但今場佢又唔係踢得好

佢d背身假身左右fake真係好撚假
下下都fake到人

最多謝都係冇放基佬打正選

杜奧巴果次又係咁...又係對阿記..

有鬥心係好，但佢屌到其他隊友無晒鬥心

Antonio Conte has won 36 of his last 38 home league games:

WWWWWWDWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWLWWWWWWWWW

Win ratio: 94.7%
Clean sheets: 24

Wow 😳

人品足球

今場kante又係好癲
搶勁多波

今場係卡吐上曬身
第一球頭鎚 真係神救

佢係太有鬥心
同成team變到好唔夾
睇黎佢走硬

高基會旋轉~

會長

有鬥心都唔使屌隊友屌得禁揚啦 柏度鬥心都好強 追波迫人永無收步

山狗同班傻鳩一齊踢係辛苦架啦，
全隊由領隊至球員都冇爭勝心，
比人玩撚到腳軟

提提各位
下場作客般仲難打過阿

Didier Drogba heading to the Chelsea dressing room, but first he gets a hug from John Terry.

過黎接受干地愛的咆哮啦

今場佢同卡吐

要求gif置頂

柏度都唔差

真章

以前林伯 今日干提 雲尼亞里

夏神今場真係球王級表現，
係差兩,三球比唔到直線

3張都好正

今場成隊都癲
除左沙皮

袁文傑隻阿狗嬲到

佢同沙皮狗打交都似

沙皮驚比山狗入波過左佢

迷雲狗係有報應架啦

車迷鐘意贏波就踩場

山狗係個D隊波好順個陣會勁撚到仆街
但隊波一沉既話佢又會跟住沉到仆街

第一日識老鼠咩

求今場波既wallpaper

唔覺
佢出哂山狗 禾仔 張柏倫 高波輸哂
如果佢一早出豬腦中間 山狗踢番邊 收禾仔 會好番好多

感謝阿狗炒鳩我地，成就宜家既三後衛陣式

我地控制唔到老鼠

個隻老鼠黎嫁喎

第隊唔講，玩鳩你阿狗就緊架啦

係士氣問題

老鼠首席大將軍

阿狗出咁多跑狗想搶我地中場，
但連波都控唔掂，比Kante搶到收哂皮

攻城風氣你班阿狗做先架
當年入車狗post po圖唔係你地?

哎呀 不過阿狗係輸波踩場

walcott有下單刀自己控甩

我記得有段時間反雲
果陣講干地教車仔
佢講到好想干地教阿

咪on9 黑b獌狗黎

老鼠攻城呢到冇人控制到
返去守城好過啦

btw 老鼠都係po左2張圖
我覺得唔算攻城

係咪山狗吊入去比佢個球

佢迷埋摩添啦，話佢風格好好，
成日恨鐵不成鋼咁叫雲加學下人地，
屌你老味一早炒撚左個老野就唔洗年年第四啦

食住花生睇緊利果場

般尼無左ake之後就西足禁多場

你小心講野呀, 陣間又有位比人入

上半場有球

咁老鼠都係po左夏神第2球同法比第3球張圖姐

如果利失分就

上半場唔係卡吐真係比人追和/反cup

仲有熱狗

不過打米堡仲要主場都無咩失分可能

一見到無基奧特真係鬆左口氣
結果真係俾佢入左粒

熱浦城都失分就不得了

大家一齊講:聖卡吐

Bamford有冇機會幫到手

Ake腳頭好

熱浦城

有得出先講

個人認為bamford完全唔掂

完左今輪
阿狗正式跌出前四

完季先講啦

睇見阿狗袁文傑又酸又嬲 就爽

有新浪打j文未

雲老妖陣間又寫劇本
歐聯熱血出局 神奇爭取前四
成班阿迷又發左場夢咁
跟住又開始丁返雲爺爺

邊度有得睇

11點d場 場場都有波入

睇緊利狗... 0-0喎

差猁狗果場

平衡時空
我呢邊利贏緊3-0了

永續雲加

正呀

好似除左利果場 未開齋

原本張圖做wallpaper 完美
但個咀做乜野

Lkk追到同哥狗山狗

咁拖肥人腳係勁d

Lukaku 2粒

就係個嘴夠正，夠衰

lkk>>>>>>costa

高基連其實點做到可以360度轉身 仲要逆時針 真心一問

後面係山齊士定加比爾？

最緊要係令阿朗既小宇宙爆發

個7字禁明顯都睇唔到

下場打番d中游會唔會出番ake🤔
後備都好

好正既構圖

1:0

利狗落後

利記一踢入2017就閪到而家

米子又柒

候城入波

猁

英超羅賓漢

點解我地攞唔哂3分

1-0

被問到槍手的第一個失球時，雲加表示： “那是一次犯規。如果你回看最近的幾場比賽的話，我們感到很抱歉。”

“第一個進球百分之百是犯規，這是很危險的動作，但車路士沒有因此失去什麼。”

因為有人射失十二碼

點解我save唔到張圖

別提了

3分已袋

生得矮爭輸波無保護自己=犯規

終於有新浪J文

1V4神球！拉不倒！車路士天王朗拿度+美斯附體GIF

季初哥斯達場場救全家又唔見你地講

古天奴沉到

耶子作客3粒

利記海鮮

如果係ip 按右下個制 有得save

4粒

耶子4粒 痴左線

利物浦反杯是常識吧

利狗已經謝左
兩個月前佢地氣勢如虹

無所謂啦果場
話哂都作客
而且干地都講果場以1分為本

呢度d人對哥狗好harsh

話口未完
耶子做過咩黎

多得謝隊長番黎

椰子是無辜的

似美斯姐
點會關丙朗事

Crystal Palace 0 - 4 Sunderland
椰子

炒親柏祖都要落地獄

我禁唔到入張圖度

就黎俾老豆上前四喇

可能係講緊大哨

仆街迪科爾都14粒喇

禁兩下

哥狗靜係可以比佢最尾一腳掂波 同埋 搵佢制空set ball 其他時間比佢拎波 一係死扭 扭失 一係傳失

死番落去呀

迪科爾好勁入左14球

屌新狗真係次次一到下半季就成隊食撚左春藥咁款
真係死都降唔到班

下邊功能鍵 左二 可以一次過睇曬個post有咩圖
個到禁入去得唔得？

又賽程又非洲盃所以咁差?

幾場都咁仲有咩藉口呀

34歲都入到咁多

果個板面 無左呢張相 好奇怪
我重開app先

save到了 多謝幾位大哥
車區有愛

睇下利結果先
死埋就得返最後一隊熱9

椰子

唔係咩

下輪熱狗打猁 生生性性贏般尼就得

係足球快報見到個comment 好好笑

前車仔球員助攻比前阿記球員入前車仔球員既龍

林伯退休>雙特罵戰>影響軍心
死車狗揀呢d時間退役

死亡賽程兩場四分

收貨

幾好

真係好用 即刻用左
講起手機wallpaper, 仲有無其他正野

般尼有個紅左

黑貓光明球場代表每年季初經歷完黑暗 季尾就見光明

私人珍藏 好耐之前save

曼城

不如面對自己爭唔到冠好過啦
唔穩定既話根本好難爭

侯城個龍E兩場好勁

入雲 我信

抄柏祖 贏得一場 水晶宮變左降班膽

前幾季 獌車阿都要打歐聯
熱狗未咁勁
利狗咪又係無冠

愛記主場我地都未打 仲惡過猁主場

【體育】連續硬撼兩大勁敵利物浦與阿仙奴，車路士屹立不倒，竟取下4分，雖然餘下球季仍有14輪聯賽，但如今這隊藍軍沒有大缺點，要破壞他們稱霸的美夢，看似已不可能。 撰文：盧卡東尼

now都出埋j迎 講到無大缺點

次次失球都係比人azp個位頭槌都叫無大缺點

有冇般尼主場咁惡

如果再贏多幾場..之後冇咁緊張啦

成個油王咁嘅

侯城運都有埋

鏝後上緊 狀態好fit 短期內應該唔會失分

就係輸左1場比猁

in bravo i trust

雞湯候城換左教練之後呢幾場都有進步
得晶宮換左大sam都仲係冇起色
加埋新特蘭下半季又會重演劇本-6護級
話唔定晶宮今年真係會降班

其實李城作客再咁屎都gg

李城再唔炒雲伯真係收得皮
但真係好難炒得落手

邊度有得睇袁文傑d野

下面仲好大變數,而家炒佢無咩著數喎

阿狗

熱血足球世界fb

作客對愛華頓 般尼 最聯
主場對曼城

而家開始打功利足球

差d 2:0

就算呢球唔計入都炒你阿狗啦
成隊阿狗踢到無黎神氣
同踢猁狗個場差幾遠
今場踢得十分輕鬆

唔講都唔知有個咁高質既group
車仔打541，大部分時間都係9個人係禁區前面，根本係泊大巴，得閒就黎球防反。個人認為阿仙奴入到一球都收貨啦。
利申：阿迷

你阿狗夠塞左堆人係後面啦, 無人幫手守, 個個齋睇d後防守, 咪輸囉

古天奴

十分輕鬆 冇卡吐果幾下神救垃圾車輸左啦

咁都唔入 米拿

hull頭先球單刀浪費曬

你咁都知

拍大巴都入到你3粒
仲未計沙皮浪費左果d
咁就好心你檢討下

如果唔係哥狗獨食，456對面啦 ,
如果論真on9，成場打撚到對面收皮睇唔到

侯城個場d地都幾爛下
係咪落完雨黎

雲加依兩季越黎越似摩狗
以前都唔覺佢咁賤

熱狗打番4231陣
唔打番佢地343🤔

以隊西波d球迷真係好肉酸 ，輸波就話人泊大巴勝利球迷
成日講撚到自己好撚清高好心收鳩皮啦

Derrick Rose傷左

下半場d機會多到
哥狗fit d真係456
打到尾個幾分鐘電欺都忍唔住都要出到中前場玩下波
如果唔係電欺走左出黎玩標波阿狗蛋都破唔到

竟然

如果佢地識波就唔會而家都仲撐雲加啦

卡吐世界第一

失果球都撲到下

估唔到8分優勢打完2場大戰之後變9分

今季唔知破唔破到摩佬95分紀錄

呢球輸Happy仔唔mark實豬腦

殺唔到班猁犬真係屌

熱失既話最少有11分
FF好啦

買完阿狗之後
無錢買熱狗了

0:2

2-0

2:0

下場佢地客場打猁

垃圾猁

獌贏唔到猴已經要俾人笑
猁會點

屌 頹到咁頂唔頂得住摩狗

買左侯城next goal

難兄難弟

猁狗入個球有運
米拿出球波俾摩西改變左少少方向先去到韋拿杜母頭頂頂入
個場咁和真係無得講

可惜我轟上場驘唔到

唔撚係掛 2-0

作客呀

阿利鏝熱要頂住2-4呀😒
唔想獌入到前四

獌和hull個時
班猁係咁笑獌
等陣完場又準備公海大戰

鏝贏既話差10分

痢主場作客差咁遠

仆街
我記得侯開場前好似1x倍

痴撚線 盧鳩古入4球

猁係主場作客都廢左
成個一月淨係贏過英乙球隊

Lukaku 4 - 2 Bournemouth 個人show

Lkk4球射手榜第一

LKK入四粒

究竟係hull勁定利廢
我睇唔透

獌痢一家親

下季回家啦
入定波 熱住身先啱㗎啦

話左季尾護級隊最勁，下場又見真章

buy lukaku

burnley未有護級壓力

利

車雙殺老虎

話左猁狗班打靶狗谷盡上場
今場收硬皮

支持永續卡吐

支持

準

利記上場谷得太盡啦

拖肥應該要80m起跳先傾

盧卡古罷操回家

夏季賣走沙皮狗就搞掂

我轟唔賣垃圾

又要回帶高普段野

lkk大四喜

呢班賤種狗抵死
依家得不償失

Lkk仲煩過女人 不了

哥狗如果真係走自然就有錢

咪撚買lkk

同意

般尼芽夫場場都大波

沙皮狗煩過閪

夏天就話返馬體會
冬天就話去支超

除左佢之外無其他更好選擇係買得到

利記......

車 -》 老虎 ----------》利

班私怨狗

買belotti

Lkk下季應該一定嗌走

意甲神鋒除左戴巴拿其他都不了
音樂比利前車可鑑

仲有icardi都可以考慮

Everton 6 - 3 AFC Bournemouth

盧卡古 ？不了

今日英超幾癲下

到時叫佢自己貼錢番來

好有善心

公海開始黎料

最正常係車仔果場

有個打英超季季都入到10鳩幾球點都佢最優先啦

盧卡古個經理人又係普巴果個肥鳩經理人
根本走硬

利記應該犯太歲 隊徽隻雞

LKK至少係車迷，我會傾向佢多個皇馬賤種莫拉達

go mu la diu

伊卡迪+卡吐+泰利

呢個真係不了
麻撚煩到喊

鍠狗養唔熟

侯城 7射4中
利記 22射4中

唔係講笑
Hull換左silva之後真係勁左唔小

Agree

Lkk係煩 但打得掂英超入球率又高
好撚過哂幾千萬買意甲神鋒搏啦

8000萬追戴巴拿好過

贏獌再和獌再贏猁

李城差1分就

教練幾型仔

以件無可能買到

無人諗奧巴美揚？

箭頭人定要有咁上下身位 諗落得lkk

恨去鍠恨到出哂面算吧啦
戴巴拿就連疤鍠佢都reject

好廢

FIFA屈到仆街

我覺得夠錢既話祖記有機會放人wo

掉夠1億

依家明顯係要個識用波既箭頭啦

點夠鍠疤爭

cry jor

未撚爭點知，鍠疤夏季未必買佢既

有仇都係lkk 同摩佬 而家摩佬都走左

邊有仇

Lkk計唔計英人？

佢連疤都reject 唔認為佢會想去車
實際d買d買到ge人唔係又好上年
禁一個都買唔到之後買堆垃圾

最怕鍠疤反搶我轟世三

硬係唔計啦

疤狗都俾唔到正選佢踢，
咁後生唔去唔出奇啦

希望lkk可以留返佢以前個髮型

Lukaku走左之後做過幾次訪問都話係佢主動要求走仲好多謝mou9比佢走

熱刺輸啦唔該

佢好似三年啦喎

正選係so7 點買後備前鋒呀

哦你又迷摩

難,佢踢中下游好穩

如果你話摩狗逼佢走咁無野好講

諗起戴巴拿同夏薩特瘋狂撞牆配合就正

唔符合新例

施治走都有人屌摩狗啦
算鳩數啦

我地吸引唔到呢類型球員架啦

走左果d人唔妥摩狗既得迪布尼一個

新例係點

咁音樂比利啦

schurrle?

abraham都勁過佢

咁耐都係坦克先啱踢車仔正前
Lkk點都好過dybala

Morata

出面有條傻鳩話法比有慶祝

阿記今場又趺唔出前4
爺爺又然

以件算鳩數啦入球率禁低ge前鋒又貴撚到仆街

未開季已經支持買番lkk

去阿 daddy好似有出聲阻止？
好似係油王開綠燈？

仲有Luis luiz 呢
大把人唔妥佢

8位等待落班的實力戰將

祖兒同美美美斯竟然未有班落

係

摩話no
油王無理

果條友我以為佢假膠
原來係真on9

油王同cech傾店數
放佢走

今季鍠疤跌watt
如果垃圾車有份打歐聯就好

點跌都夠屌打英超20隊

痴撚線

呢三個都無話唔妥摩狗喎

有無link

唔好跌 唔想daddy上黎

原來拖肥同前列都唔係爭好遠

老鼠又週圍咬

今輪應該鏝上番黎 利做5弟 之後爺爺第4

岩岩覆完，應該推番上黎

熱刺快到

我想利，鏝前4
爺爺同daddy 歐霸一家親

luiz 對轟剷草形住係剷比摩狗睇

son咁都唔入
vv好波

果個七緒 ？

猁連打熱狗阿狗以兩場都和就最好

呢幾季真係衝歐聯最佳時機，皇巴拜都跌watt同換班

希望利可以發揮到佢地劫富濟貧既本色

跌條毛咩
皇馬夏天是單買兩粒星就返黎啦
我唔覺得英超有球隊挑戰到呢3隊

vv好波

安76踢歐聯特別勁
真係唔覺我地個陣可以同拜仁比

頭先睇post，見佢分析勝利球迷都覺佢癲癲地
屈鳩法比慶祝呢下屈機

拜有成個德甲support班有潛質幼幼
要換班真係好快搞店

巴同皇話就話趺watt 但其實換2-3個都可以好快tune好
真係幾難挑戰

呢條on9仔唔係第一次
高登果陣都有印象見過呢條on9

同埋英超最勁果幾隊跌得仲勁過佢地根本點都唔夠打，
仲要3隊都唔同踢法贏到一隊都未必夠第二隊打

睇個勢米堡就黎捱唔住

王子入波

有vv話唔埋既

法膠係法甲返生今場又入兩球

加油呀米堡!!

猁阿咁搞法季尾可能無埋歐戰

就算係咁，機會都叫大左架喇
始終呢三隊短時間內都去唔返前幾年最top fit個陣
剩係冇top fit美斯沙維小白c朗已經差好遠，拜仁直程龍骨老化

阿就肯定有

多毛毛個Dembele真係好撚勁

查漢奴古今夏加盟

米堡加油呀

依家個陣梗係唔得
要睇下干地夏季點執

岩岩先罰停賽4個月

拜d老化真係唔需要擔心
成個德甲 之前先拆完人地骨箭左2個年青球員

買佢不如重用切切殺龍霸 睇過佢打幾場德甲廢撚到仆街

之前傳利記買希古恩
成班好撚嫌棄咁
根本希古恩呢d弱隊殺手
先係佢地最需要

好彩越位

似識射罰球版奧斯卡

19歲今季15助攻，好撚好扭，其實佢傳球決定好一般都刷到15助。

可想而知佢係幾勁

孫興民咁多位一打一唔多掂喎

睇頭幾年波都覺得
阿季尾但求穩四, 利打強隊勁+弱隊失分唔係必然
覺得成班波換一季換班人又會唔同
點知睇多幾季又係咁 無得唔信邪

佢好似打左邊？

打右邊..

打左邊果個答你

佢一條友撚到迪尼路狗咁

阿記依家真係好似成班公務員去踢波咁
個個福利好 人工唔差 住倫敦
就不求有功但求前四
雲爺爺真係教到成隊波風雲差到
最好笑好多球迷都安於現狀

左右腳都掂..仲要快到喊

山狗真係融入唔到阿狗

呢個風氣好
永續雲爺爺

同你射米青一樣快

佢自己都走火入魔見人就屌
上半場有幾下應比都冇比

伯母高潮快d

慢過你老母

應該走硬以幾場無論贏輸都屌人

如果熱狗和到
鏝聽日可以由第5直上第2

車區冤家名單

西多x奧鳩

仲有無

可以輕鬆望住下面大亂鬥嘅感覺真係好
干地係咪可以拎多個月最佳教練

你x撚仔

唔得啦1月輸比熱狗和左利

老鼠同撚仔_BB

關你撚事咩早d訓啦聽朝仲要做常識功課架

反切x迷切

收嗲啦弱智 庇護工場咁夜仲未cut你電呀

又有花生食

伯母沖緊涼話一陣仲要執多兩劑

王子兩粒

你老母透住大氣都叫我買多盒dom

Reus

點解唔留係高登?

訓得

老公入兩粒

熱狗1:0

一早就已經去左睇多毛毛

決定轉台睇王子同luis

人妖

米堡快啲追返

原來基沙文又炒12碼

你x獌獸

Bamford準備入替

利物浦呢啲真係垃圾波
中遊扮豪門

干地呢個領隊希望教得長

春

仲係得九分差距

打完痢妓無比人追近算係咁啦

安琴日幾下時間停頓，笑左

買 kane 有你機會呢？

無

唔緊要啵，對完獌後就對猁

全英超最大仇家就係熱狗
點會有可能買到

夏天黎啦

睇山齊士同ozil咁既樣
應該最小有個走人

巴哥玩happy仔d肌肉
好好笑

奧燒琴日踢到生意失敗咁
融入到隊波

下一場利記主場打熱9
睇好利記最小有一分

跟住我地星期日打般尼...依場唔易打

好彩直紅左個主力 般尼
Btw候城連續三場踢big6 頭兩場拎4分

唔想睇到柏度又俾佢搶左個位

心態咁差
好似全世界欠左佢咁

馬高施華有料到

咁既格，依佢年紀同能力會唔會係世三面前擺款咖

Hull 係打 車曼利阿
已經4 分係好好成績

上場唔係因為佢地個垃圾廢鋒艾保靴南迪斯可能贏埋獌

Lkk講一兩句就當真
個球圈好細
頂級教練得個幾個
如果目標係效力頂級球會根本唔敢得罪佢地
你睇馬達俾摩佬趕走去49000幾年後又撞返摩佬
你估個個球員都好似迪布尼咁撚敢言咩

咁快去左new york睇NBA

和諧式客機復役呀？咁快可以由倫敦飛到 NY嘅

猁是瘋

得返曼城熱棗有得打下

完場13 粒鐘就睇緊，佢都好趕下

以卡吐尋晚既表現
呢班nba仔應該俾卡吐輕鬆連block一萬次

反應咁快，做抄截王啦

點先可以留住世三唔去鍠

車路士大神真複活了 皇馬挖得動他？

神級1vs4！夏薩特那一刻如美斯附體

英超太難？干地偏說不！摩帥哥迪奧拿栽倒獨他成神

蝗狗出手世三都唔會留

由世三第一日加盟就知，車路士只係佢加盟頂級球會既跳板

其實都想佢去更進一步
但係可唔可以同車仔一齊踢多季歐聯先

佢都已經26
過多季價岩都應該賣既
起碼收得返成億

想佢係車踢到掛靴

same

最少 1億半

到時退化左又叫人躝

普巴都1億 夏神起碼2億 不過最好唔放啦

坦白講
除非車仔可以好似皇巴拜咁係本地聯賽有統治力
出到歐聯又可以入到4強/決賽
如果唔係
世三要爭取更多成就更多個人榮譽多數會走

咁快諗定世三走

Agger 鍠疤 應該入球會再提升
要走都唔會恨
那動人時光 不用常回看

啱
一個頂級既球員，點會唔想去皇馬同巴塞 (拜仁都未夠班)表現自己，爭取做球皇
身為車迷，我覺得都無謂阻人發達，如果賣到好價錢都無所謂

以前係梅迪薩卡屌奧燒唔拍手，宜家輪到佢屌山齊士

新浪飛機文有時又幾好J

就算我自己係車仔球迷
如果我踢波勁到皇疤想買我
我都搵唔到拒絕既理由
當然如果係去做後備另計

到80分鐘 領先兩球 佢主要係入黎拖下時間 停頓下有咩好笑

如果真係要走
希望世三去鍠多過去疤

世3去呢兩隊都未必正選

場場夏神有好表現
之後就有一班人哭波喪話好擔心夏神過鍠
夏神都無話要走就驚定先
放鬆d啦香港人

The Conte effect: Arsenal have two more points now than they did after 24 games last season. Chelsea have 30 more points

去鍠應該有正選
推牙朗踢賓施馬個位
世三踢左翼

奧斯爾則在後面瞪著兩人，及後禾確特來到德國人身邊，他馬上唸唸有詞地似在埋怨這兩位隊友，隨後向他們呼喝一聲，兩人擰轉頭望了一望，蒙利爾似乎亦意識到問題，還是向球迷拍了拍手，但山齊士一於少理，走到場邊和車仔助教們握完手後，便走落球員通道。

同我轟傾掂數
一完季就轉黎我轟

拖舟咁鍾意世三
真係去既就應該有正選踢
但就真係唔想佢去疤
作為球迷真係唔係好鍾意呢隊野

對於馬高斯阿朗素的首個入球被指犯規在先，干地如此回應：「第1球有否犯規？在英格蘭，這樣從來不是。」

夠竟係串緊英超d球證定有咩意思

阿仙奴大敗給車路士後，再撩起球迷反動情緒，呼籲領隊雲加提早「執包袱」，想不到阿歷士張伯倫竟在社交網站按「讚」撐球迷，結果及後要留言澄清是誤會。
反雲

有無英文版
有時啲新聞好仆街 譯衰啲等人get左第2樣野

疤

呢個先係真正25仔啦

另一方面佢都好迷監獄馬

得罪講句
上季阿狗仲踢得好過今季
今季踢得幾差
如果今季阿狗無晒d球證誤判應該排緊中遊

依家諗諗下，山狗都是不了

輸波黑面屌隊友，自己又唔係c朗咁有統治力

今季場場89分鐘後先入波

why not both

唔知 我都係睇now

agger
勁係勁
但佢啲鬥心真係over左
以前就話輸波加操抵讚
依家又獨 又屌隊友 佢同沙皮狗係到踢三粒波都唔掂

理性分析

25仔

等干地教下佢

一諗起沙皮狗尋日兩球黃金chance 唔撚比 轉個頭比人入番粒就火

原本可以又大炒阿犬6粒

佢想做神射手啫
炒3粒同炒6粒都係3分
唔怪佢 不過可唔可以射好D

我唔覺得佢鬥心over,佢只係將佢鬥心發泄係唔合適既地方。
bale,蘇狗一樣有鬥心，但佢地永遠係同球隊共同進退

山狗就明顯係同C朗一鳩樣，可惜佢同c朗差2班波

NOW就死啦
成班獌狗編輯

Chelsea boss Antonio Conte said: 'In England, in this league, this is always goal.

'In Italy, maybe, maybe, yes a foul and we can have a conversation. Here I don't think it's right to talk about it.

'Alonso jumped more than Bellerin and scored a goal.

'For me this is a correct decision. We can see this situation a lot in England and it's normal.'

陣間最尾同分 輸得失球點計
而家得失球 頭幾隊 差唔太遠

Lkk咪一樣會攤手屌隊友
你咪又撐車仔回購佢

領先9分仲要驚得失球
而家輸到要計得失球就抵死啦

我覺得呢D有得教喎
C朗係要自己入哂D波
山狗都係想班波踢好D啫

睇fb見有阿狗話世三果下踢人先搞到佢仆街
真係賴得就賴

成班垃圾圍爐係到搵野賴

唔識波唔好亂講啦
我就見到世三一個龜波車左埋去

agger

山狗行為明顯過激

尋日個球全個連登心服口服

講出黎又話唔係真心話
我點夠你拗呀

食屎啦唔要lkk

有得贏多d既話 有邊個唔想贏多d
靜係想拎3分 不如入完一粒之後學摩狗死守完場
你考試都唔會計住自己夠分pass 之後就唔做la

哥狗真係走應該買邊個請賜教

車狗賽後內戰區

所以哥狗咪要入球爭神射囉
而家俾人過左唔知佢仲會唔會出盡力爭

Costa最尾果球有乜好怪
已經臨尾贏到三球作為射手想入返粒係好正常心態
如果因為呢球miss令到lead九分都無左冠軍咁成隊波執得

唔係講緊上半場佢唔比柏度果球咩

成季好多球呢d唔傳

其實佢上半場唔交比柏度果球先火 當時贏緊一粒only 唔係卡吐神救保住不失 佢應該做左罪人

咁大個人
咩係客氣說話咩係真話都唔識分咁撚天真
唔通老董當年話腳痛請辭你又天真到以為係真咩

Courtois一定要留到
你睇利鏝就知搵好龍門係好難

佢拎波控球就dup低頭,無望身邊隊友

唔岩你心水既說話就係客氣說話

卡吐世界第一

呢個真
下下一拎到波就dup低頭死去

agree
c治開始變垃圾

唔知點解未睇名已經知係派膠講野

變返上季既佢
今季上半季佢死去得黎又真係爆到人

據巴西媒體《環球體育》報道，藍軍名宿杜奧巴有望重返車路士，但這一次並不是以球員的身份回到史丹福橋。

去年杜奧巴離開蒙特利爾衝擊俱樂部後，巴甲勁旅哥連泰斯一直希望能夠引進這位38歲的科特迪瓦球星。雙方曾一度有望達成協議，但在最後一次交談中，杜奧巴拒絕了哥連泰斯俱樂部的邀請，其原因則是他將要回到車路士進行工作。

報道稱杜奧巴在和哥連泰斯主席羅拔圖-費迪歷高安查達的電話交談中説他很感謝哥連泰斯俱樂部的邀請，但是還是表示了拒絕。而這則是因為藍軍名宿即將要回到車路士擔任其他職務。

巴哥

一味活係自己世界入面

卡

卡吐老婆仔女都係西班牙，覺得佢唔會走班人會唔會太天真

睇返個陣背景啦
外借西布朗、愛華頓入十幾球
轉個頭摩佬走撚左去買哥狗
你係lkk點可以唔走？
你真係以為個個好似摩西、迪布尼咁野野開口屌柒摩佬咩

吐

其實你係咪on撚9
而家又唔係加我意見落去
只係搵返兩篇interview引證返
你都可以話唔係真心話
呢個世界仲有邊個夠你拗
公係你贏字係我輸
d人曲線笑鳩你係分析王以為自己真係句句都係真言咩

咁切仔幾時肯自動要求外借去英超球會

車區又內戰

人地親身講都唔信
真係眾人皆醉派青醒

不如比高域走回購cech做二號門將啦
唔想佢係阿狗俾人屌

我相信lkk會想返黎證明自己

老董都話因為腳痛落台
689話因為個女落台
你信唔信？
佢地都親身開記者會講

係
條友今年廢到仆街都仲霸到正選
難怪MORATA心淡

但cech應該唁想打後備

用班狗官黎比

CLS
真係完全第二個感覺黎
淨係第一句話係意假可能係FOUL已經冇撚左

Cech去第二隊啦

你幾時死

我唔想車仔重覆犯當年錯誤
當年買哥狗overlook左lkk
唔想今次車仔買lkk 又overlook 左阿衣
阿衣心態又好有一定能力
如果佢走左應該比當年lkk走更加dump春

屌你老母仲有我只係駁返條友話摩狗同lukaku有仇咋喎
有仇既洗唔洗唔只一次公開訪問澄清返呀
屌你入親車post睇你d所謂分析全部都係活係自己世界入面
醒下啦摩狗點賤種法都有球員尊重有乜咁撚出奇呀

你又維護摩狗啦

西咸都好呀

地球爆炸果陣

lukaku講過走只係因為見到買埋eto'o
想踢正選所以要求走
但唔代表就係唔妥個教練

chelsea fans singing "we want you to stay... we want you to stay... arsene wenger... we want you to stay"

阿衣23歲喇，我睇唔出邊忽佢會有潛力同勁過lkk

琴日第三球真係太柒

D 阿狗屌死佢啦
轉隊啦

嘩屌 咁講野

我知丫
不嬲都話LKK係多謝摩狗比佢走

呢句真
lkk一定勁撚過阿衣 踢愛狗都入到咁多粒 身型又好 最arm 用黎set頭鎚二傳比夏神同柏度

幫你post 埋
馬達都接受過訪問話無唔妥摩佬wor

隊咁既西波比保方佢都無用

Lukaku直情係多謝佢點同

如果真係買番黎 睇下干地會唔會轉踢法lo
宜家咁踢法暫時唔似夾佢

好撚想佢買到基沙文比martial 走
49000會真仆街

Lukaku入幾多球破幾多同年入球記錄都只係一舊垃圾

就算哥狗唔走
買lkk返黎同哥狗輪換都得啦
或者可以踢返干daddy最想踢嘅352
ayi真係差咁d 可以考慮外借比佢吸收多d經驗

干地最想踢既係424

佢既作用同而家沙皮狗差唔多 都係坦克型中鋒

LKK 1ON1可以自己硬爆個下已經屈機

你睇得到就唔洗對住個mon 9up啦

佢如果夏天去西咸而唔係去車仔
佢都應該入到係英超都會入到十球

哥狗我覺得夏天9成走人
就算佢唔走,球隊收到好價都應該接受
一黎年齡,二黎佢真係太煩,淨係岩岩兩個轉會窗都嗌走

干地比摩佬更加唔輪換球員
如果哥狗唔走lkk既下場應該同亞衣差唔多

下年有歐賽就唔會踢死一個架啦
一周雙賽 踢死人咩

又係你話接受得訪問一定係真既

唉屌你老味lukaku同佢有仇洗唔洗澄清幾次呀
再者Mata無唔妥摩狗有乜問題
班球星似你咁記仇就死得人多啦

呢句真xxxxxxxxx

依段野係邊個講，我睇唔到既，點解你地無啦啦可以quote到一個無人講既野出黎

Lkk打英超球會英超加埋其他盃賽已經入左差唔多過百球
同阿衣同年大5個月點撚樣睇lkk都勁好多啦憨撚鳩

你係邊度搵呢句真開始段野黎quote

嘈黎都嘥氣 -________________-"

#871

叫安躝應該無人嘈

點解我由869直飛去876

中間d野唔見晒

屌你老母
說好了既馬達無唔妥摩佬a
你用屎眼睇清楚

咁就代表嬲佢一世?

件事過左去無唔妥有乜問題
學你記足一世咩

yes, 因為我唔會同你地嘈
我係迷安既, 實撐佢架, 你地反既, 實屌架, 無得傾到岩架嘛
有明顯bias既野我唔會加把嘴, 嘈黎無意思

咁哥狗應該都嬲左干地一世了

似你唔妥多嗰喎

Len Bias

呢句真
叫佢stay果d全部都係假車

下年真係見真章
干地帶蛆都出名鍾意用死勝利十一人
睇下佢係車仔會唔會下

不如理性討論下籃球是否細蚊仔玩具

你係咪block左人呀

你收嗲啦弱智 最撚廢就係你

有冇人可以講下西多同奧寶因爲 咩事

除左成日淨貼車厘龜gif個條傻西之外我無扑過人

Mata呢d君子球員
你當人地小氣鬼

當年我教依條o靚仔打波，估唔到hi野死左

沙煲兄弟 細蚊仔打交

yes 我實橕硬佢 佢比人bench緊我都橕

西多屌左奧鳩老母，依家奧鳩家變老豆老母搞緊離婚

唔係君唔君子問題
唔撚駛踢咩
客氣說話都唔識分
唔通學martial 將d野表面化晒被摩佬放入雪櫃

贏波都要內戰

一星期嘈幾次 唔講以為狗竇 係公海

死皇狗簽迪基亞啦
簽咩卡吐

人地一次過打包卡吐 世三

盛惠4億加巴利

大佬呀
呢個世界除左喜愛同仇恨,仲有一樣叫WFC架
佢地唔會鍾意摩狗,但對佢都唔會特別仇恨囉好無
如果有仇仲客咩氣

仲有個option係唔表面化姐
就算你好撚討厭你老細
為左份工你都唔會當面屌柒佢
但唔代表唔討厭佢

夏天集中火力買華拉堤馬素爾啦

得啦得啦
所有係摩狗時期賣走既人都好撚憎佢
但個個都唔會講出聲,唯獨得唔訓教個件會講明唔妥佢
咁樣岩唔岩聽

寶寶很苦 但寶寶不說

其實我都係只係想表達訪問講既野未必真姐
又俾oce標籤我又係到反摩
唔止lkk個訪問
我都同樣唔信之前干地話哥狗無上陣係因為back pain

willian換martial
deal?

no
毀利安要賣去中超
用新卡卡換就得

唔鍾意martial

你睇得出
摩一代之後佢帶國米回歸史丹福橋
同摩二代之後帶49000回歸史丹福橋
個場面都差幾遠
佢同摩一代戰將好fd係事實
同佢同摩二代既球員關係差幾撚遠

安躝啦

去北京踢熱身賽就係想向中超兜售柒頭安
高層好波

仲有ock筆錢未用

鐘意

除左咸濕 有咩唔好

KANTE琴晚有幾多個TACKLE

尋晚場波真係好刺激 有無巴打錄底左來J

睇左重播

贏3:1太少

美中不足

諗起賽前有人話1分收貨

昨晚英國班車狗食左春藥？
贏3:1都咁撚high

冤家

最後直路強姦阿狗復仇成功
唔high等幾時

昨晚雲加出得張伯倫打中場
預左中場俾kante屌打

美中不足係比銀河唯一破蛋
比阿狗呢屆有得J 總比數 4:3 成功晉級

阿狗呢d私家雞唔大炒唔收貨啦

Willian

講真 我依家係諗緊有無機會足總杯

其實季初輸俾私家雞炒3:0幾恥辱
垃圾格蘭當年作客都係輸一球

輸cahill囉
執左個陣幫佢執屎之後好返哂

佢D防中傷晒又停賽啦 就算比佢出到藍斯卡蘇拿咪又係輸
個戰術根本輸晒, 成村人係後場食花生睇4隻後衛同高基連守波
加埋高基連又係搶完波傳唔返出黎個隻

因為出切？

無
阿四奴實全正選打飛機盃
之後拎完盃 雲爺爺又可以續份肥約

純粹想知佢TACKLE個數據姐

今年雙冠我真係追住干地幫佢含

仲有龍門分野
一個救兩球必入波 一個送禮

呃撚含

冇, 因為會比熱狗sm

ching你之前反卡架喎

一步步來啦, 依家先16強, 打到4強先再諗

完美演繹跳船

依度有無人因為我愈黎愈愛切

撚:躝

你躝先啦傻鳩仲係度獻世

車路士門神古圖斯積極為曼城門將巴禾辯護，在他看來，巴禾是哥迪奧拿過分痴迷於傳控足球的受害者。

本賽季巴禾的表現堪稱災難，不過古圖斯堅信，智利人依然是一位頂級守門員，「我為巴禾現在的境況感到難過，因為之前在巴塞和智利國家隊，他都是一名非常出色的門將。但現在，他已經處於巨大的壓力之下，有點缺乏自信了。」

「當你處於這樣的境地時，你會覺得對方的每一腳射門都會破門。上賽季，我也有過一段丟了許多球的困難時期，那簡直差點把我吞掉。」

「當你擁有一位腳下球感很好的門將時，這當然很好，但更重要的是，他手上的感覺很好，可以做出撲救。車路士也同樣是從後場發起進攻的，但當我感受到壓力時，就會把球長傳給阿朗素、摩西或哥斯達。而曼城一直都是在力求控球，即使當他們處於壓力之下時也是如此，這是非常危險的。」

上賽季，古圖斯的表現也遭到了質疑，甚至他在車路士的未來也畫上了大大的問號。不過，干地到來後依然給予他極大的信任，而在干地的幫助下，他又重現2013-14賽季入圍歐冠最佳陣容的神勇表現。

對此，古圖斯說，「現在我也經常會踢非守門員的位置，這很棒。當初在馬體會時，我的工作就是把球大腳開向前場，但在車路士，我總會更多地跑出禁區，這對加強我的球感非常重要。」

「這一切開始於去年我受傷的那段日子，在康復期，我不能做撲救動作，於是我做了許多腳下球的技術訓練。在分隊對抗時，我經常充當中立的接應人，這就要求我必須時刻保持警覺，速度要快。那一時期我的技術提高得很快，一般我會踢中場、左後衛和前鋒的位置。在訓練中，我進了許多球，但至今我還沒有在正式比賽中進球呢！」

唔知有無機會係摩狗個場贏英超

係就爽

幾時跑出過禁區

你要完摩狗果場lead 16 分先得，你話機會有幾多？

乖啦 唔好亂咁吠 一陣比狗餅你食

新post已開

被佢既表現感動 迷途知返

1001

俾查理阿當笠柒左之後唔敢再出

推爆呢個先啦

今年卡吐

幫推

推爆

繼續推

推爆你

1001未？

996